有邊個動漫人物又做人個仔，又做人個孫?

係孫悟空，Son Goku

路飛

IQ題

基路亞

gundam age 第三代男主

博人？

IQ題啊

不如你問下有邊個做仔既唔會係某人既孫丫

耶穌